老老實實，胡鴻鈞既live絕對係香港現役男歌手top5

唔好屌住先，聽埋以下呢幾個live先講

呢個喺唱化蝶後段嗰陣好得意

佢都唔撚妥坤狗

利申：非打手，純粹真係覺得live好先出post

鍾意聽佢啲歌

老實講，聽住佢男人老狗首首歌都放軟把聲去唱，我就想嘔

同意樓主，hubert既live真係好撚勁

ching識貨

澤囝呢？

咁其他5個係邊個

4

呢種音色先正，你識條撚

唱歌好聽又靚仔🥰

軒仔，基仔，是撚但，是撚但，鈞鈞

認真post，講澤囝豪囝嗰啲唔該出一出去先

首先佢把聲唔適合唱呢種歌，第二輸俾gem唔覺有咩咁丟架
gem不嬲公認超唱得

佢把軟皮蛇聲，坤啲死𡃁好同傻仔就得，正常男人根本唔會欣賞

仲有佢把聲辨識度好低，除非係熟佢嗰啲人，一般人聽完成首都未必認到係佢呢個孝子唱

唔係話丟架
純料覺得GEM唱得好聽share下

胡鴻鈞把聲都叫辨識度低？

把聲無特色

鮑姐把聲有冇特色？

我都唔中意佢個種唱法

樓主自己覆自己咁funny

其實我個post係想討論唱功同live，講音色唱法嗰啲係咪離咗題

Agree

佢咁既質素都係香港top5
唔怪得咁多人話香港樂壇已死

你聽咗啲live未先

鮑姐

樂壇已死

對比下坤狗啲live，又唔夠氣高音又上唔到，完全carry唔到首歌

負皮嗰啲聽都未聽就話樂壇已死，憑自己既個人偏見去否定一個真係有實力既歌手，香港樂壇有呢班聽眾真係唔慌唔死

離開星夢會更好

推

朋友身份

6號都好過佢啦

如不想，留根刺，Woo No~~

唱得幾好喎

簡單講，佢live穩定，但唔鍾意佢把聲同唱腔嘅話，點穩定都冇興趣聽。李克勤live同cd一樣添，都唔係人人欣賞啦

聽完唔可以批評佢
咁既質素都要吹捧 沒落唔係冇原因

客觀講係咁既質素即係咩質素？
佢有咩地方你係覺得唔掂？一句咁既質素噠埋黎簡直係立於不敗之地

本身唔鐘意佢 但我都覺得係得喎佢D LIVE 聽完改觀左
上次睇勁歌唱果首太難開始 穩到

連登仔見到係星夢出黎就已經唔鍾意咗先

佢把聲好聽過許廷鏗

個人幾鍾意呢啲偏中性又唔女人既聲

屌，佢把聲咪就係中性又女人囉！

by the way, 樓主咁撐佢，你係佢削骨醫生呀？

我諗你真係未聽過咩叫女人聲既男歌手
by the way，我唔係佢fans，單純佩服佢live既實力，醫生就應該算唔上啦

聽到上面有人講男人老狗放軟把聲去唱同埋話把聲冇辨識度就知盲返，
大把歌手都係咁放軟聲唱啦，同埋根本一聽就認到佢把聲

連登仔唔盲反就唔叫連登仔

連登仔一見係星夢，都反咗先咖啵
不過佢唱歌真係好聽嘅
最近KKBOX live唱了出道第一首快歌《雙飛》

15年，响溫哥華一個慈善show，唱了rock版《吻別》，應該都唔係太多現役男歌手唱到

唱相愛無夢先屈

Agger

好開心仲有唔少連登仔係客觀同獨立思考

唱化蝶個種悲情歌唱得幾好甚至好過原唱。
可惜聲線太柔弱亦都局限左佢既發展
編曲幫左佢唔少

星夢堆男歌手得佢係唱得

刀削面top1
大陸仔樣，不了

話時話鄭俊弘去左邊？
佢live都好好

俾人雪撚咗掛

佢每唱一句都勁大抖氣聲 直程係‘𠽌‘一聲
佢d歌詞包埋架

高音又唔夠高 低音又難聽 又唔夠氣 又冇爆發力
佢把聲咪只適合唱cctvb既垃圾劇集歌
唱k質素咁都可以吹捧做香港top5
叫人點支持本地音樂

你真係有聽過我post佢啲live？
我想知邊個唱k可以唱到佢咁既質素

新生代呀

新生代佢算係最勁嗰堆架啦

我覺得嚴琪幾好

佢把聲係唔錯，但唱功好普通，永遠都係唱啲無難度嘅歌，包括自己歌，所以live唔會點失誤

窮飛龍

出到位 因為始終冇可能淨靠唱歌到搵食一定要夾拍劇或者廣告 或者youtube先得 ，齋唱歌真係搵唔到食 新人入行冇人脈冇資源 要增加出鏡率一定係搞埋其他， 就係因為佢拍咗降魔的+削骨令D人所以增加到佢嘅知名度 ， 所以佢係男歌星新生代其中一個最強+noise